黎明行動真係好有用 今日公司已經有藍屍被迫罷工

今朝一早起身已經見到公司個群組係咁震
一開始都有人係gp到講塞緊 地鐵行唔到 盡力返緊
最後話今日唔返工 返緊屋企
好多謝一班後生仔咁早起身做野
加油

齊齊擺工